香港人可以點阻止“ 明日大「罪」”呀？

你知道可以點阻止，但你做唔做又係另一回事

請賜教。

你提一提先醒起
嶼原意係罪

一百萬人大罷工你估阻唔阻止到?
事實上有一萬人響應已經係奇蹟
香港人

先交出你層樓同你呀媽層樓

馬來西亞森林城市已經話俾大家知成個呃錢流程。

差要制止明日大「罪」!

誓

唯一方法係白宮聯署

聽日

今日